[有求必應]有長者要求2蚊可以搭高鐵

大家點睇 ???

搖呀搖,搖到奈河橋

簽生死狀，出事唔會救先畀?

或者分一卡係比廢老坐??

兩蚊優惠都係政府包差價，就算港鐵自己包都係加返其他線嘅票價，必贏

點會蝕, 仲有全香港大市民.............................

羊毛出在羊身上

支持

不如2蚊搭埋飛機？

正

推下

😀

爭取2蚊搭火箭, 一車車廢老送上太空

2蚊黑範車呢？

2蚊搭車去北京

不久將來 大家都有機會做長者, 除非唔係

用想用納稅人錢保貼？貪得無厭

支持佢地免費歸故土，不過繁忙時間取消2蚊優惠

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站